求救！ GoPro 官網點樣check order status

買咗成個幾個星期都未收到
想check 打電話上去又冇人聽
online check 又唔知打咩落 zip code 到
有冇ching 知道

香港冇postal code 通常打000000

我試過唔得

通常會打
00000
000000
000-0000

try 999077

試過晒都唔得

...